(香港) 13歲南亞童 追截劫匪3分鐘, 獲頒「好市民」獎

追截劫匪3分鐘獲頒「好市民」獎 13歲南亞童：唔係全部南亞人都做衰嘢 (19:03)
2018/3/21

警方今日舉行「好市民」頒獎禮，今年共有44名市民獲得嘉許，其中年紀最小的得獎者，是一名南亞裔男童。

年僅13歲的Khan M Hanif，去年10月目睹一名男子，將朋友的腰包從地上取去逃走。他隨即追截近3分鐘，並協助事主取回財物，該男子其後被判盜竊罪成。Hanif形容：「好多人都話南亞人好衰，其實唔係全部南亞人都做衰嘢。」Hanif又稱，獲獎增強了他日後當警察的信心。

年紀最大的的得獎者，則是今年61歲的劉漢麟。他去年5月於粉嶺目擊一名男子，用刀割斷事主手袋肩帶，搶去手袋後逃去。劉先生與警員合力追截該名男子。男子其後搶劫罪成，被判處監禁48個月。

至於「全年好市民獎」的得獎者共有4人。在2016年11月，一名持刀男子攀越一家找換店的圍欄行劫，其間一度抓著一名女職員頸部，女職員掙扎時被刀所傷。陳子軒、馮嘉恩、香鈺棠及葉兆良途經見狀即時報警，並尾隨該男子直至警員到場。該男子因行劫罪成，被監禁5年4個月。

話之你拯救地球 南亞狗死全家

google下Khan M Hanif同名咩人既相片就知根本無黃種人夠佢地打

遲下大個仔 到佢比人追

快撚d死啦南亞狗

圖?? 13歲有幾高大??

當差

幫朋友咋, 唔好講撚到咁偉大

希望大家唔好一竹篙打一船人
唔係所有南亞人都係好人

佢呢句野已經暗示做好事既南亞人只係少數

平時偷慣野身手敏捷

笑左

南亞狗就只係狗
呢隻只係會幫朋友既臭狗
睇死佢平時咪又係周圍跑 無禮貌

小朋友，想做好人千奇唔好做警察
信我，我同你無冤無仇唔會老點你

雖然我離題，但原來搶野判48個月，但另一個POST開小巴撞死人都係判6個月

土生土長南亞唔係壞人
最多只係做下排隊黨...

唔好以為人地係假難民....

好有道理

應該係同個賊夾埋

細過就嘈再仆街
大過就狗到仆街

拎好市民獎，上報，係移民外國嘅加分條件嚟架

胖虎效應

事情香港人垃圾到會扮若無其事囉
就算個frd俾人搶銀包，唔通你班高登死毒撚就會追賊追9條街拎番咩
更何況你地想追都追唔到啦

日後做警犬

行劫偷竊判幾年
渣車撞到人殘廢/死亡都係幾個月?

唔係全部南亞人都做衰嘢
但係有99%嘅蝻都係做衰嘢

仲要用同名去斷定一個人咁幼稚

Hanif又稱，獲獎增強了他日後當警察的信心。

之前有次幫手捉左個南亞非禮
個警察問我拎唔拎好市民獎
我不了左佢

問題好多華人連朋友都唔會幫

你睇新聞只睇上半段, 唔睇下半段??

「年紀最大的的得獎者，則是今年61歲的劉漢麟。他去年5月於粉嶺目擊一名男子，用刀割斷事主手袋肩帶，搶去手袋後逃去。劉先生與警員合力追截該名男子。男子其後搶劫罪成，被判處監禁48個月。

至於「全年好市民獎」的得獎者共有4人。在2016年11月，一名持刀男子攀越一家找換店的圍欄行劫，其間一度抓著一名女職員頸部，女職員掙扎時被刀所傷。陳子軒、馮嘉恩、香鈺棠及葉兆良途經見狀即時報警，並尾隨該男子直至警員到場。該男子因行劫罪成，被監禁5年4個月。」

呢班香港人幫陌生人
仲偉大過南亞人幫朋友啦

「年紀最大的的得獎者，則是今年61歲的劉漢麟。他去年5月於粉嶺目擊一名男子，用刀割斷事主手袋肩帶，搶去手袋後逃去。劉先生與警員合力追截該名男子。男子其後搶劫罪成，被判處監禁48個月。

至於「全年好市民獎」的得獎者共有4人。在2016年11月，一名持刀男子攀越一家找換店的圍欄行劫，其間一度抓著一名女職員頸部，女職員掙扎時被刀所傷。陳子軒、馮嘉恩、香鈺棠及葉兆良途經見狀即時報警，並尾隨該男子直至警員到場。該男子因行劫罪成，被監禁5年4個月。」

原來句野可以咁用

明顯做戲

如果佢追緊條友都係南亞人 咁佢仲會唔會咁講

南亞狗 我屌你老母呀 番你個閪國啦

等於D外國人睇我地都一樣 都是chinese不用分那麼細

仲以為會見到UST蝻亞狗係到打飛機添！

蝻亞狗

傻豬，政府都要安撫下南亞人，收編一班人撐自己，打香港人。

但係佢講得啱喎，唔係所有南亞人都係好人

到班南亞/蝗蟲做到警賊既時間,就會到佢地收陀地

講到依家啲香港人黑警係好人咁

做得黑警唔慌係正人君子啦，唔做衰嘢已經算好警察

其實好市民獎點提名 ?

好市民既定義 係幫黑警破案 ?

自己人捉自己人?

咁想偷嘢不如揸車撞死佢，
再靜靜雞攞佢嘢可能會化算啲。

30年後.......

警再爆性騷擾 印裔總督察涉下體照傳女下屬

係呀
但都唔會係你地班得把口嘅垃圾連登狗囉

我同比人投訴嘅蝻傾
佢又係話唔係所有蝻都係咁
佢地最叻講大話，博同情，作故仔

呢句真

以南制蝻

將朋友的腰包從地上取去逃走

唔係佢朋友佢會去追？

追個同鄉咋嘩！？

頒下呢啲奬，黑警就唔使自己做嘢

挑，分分鐘偷野果個都係南亞人黎

根本係政府佈局幫南亞狗洗白，犯人 好市民 事主都係跟劇本做野

南亞賤種狗

係囉
其他香港人係幫個三唔識七嘅陌生人喎
你條蝻狗幫個朋友咋喎 有幾好市民呀?!
朋友都唔幫就死撚咗去啦

好多人連朋友都唔幫....